★Bug! 又發現ios 10.1.1有新bug

輸入法如果由手寫切換去符號，有時會冇反應

Gay cook死全家

Bug! 全部都係Bugs

冇人做測試，窮到只剩返Gay

腦魔點睇新icon?

冇意見

仲以為淨係得我咁

X2

其實由ios 10.0開始已有呢個bug

Gay cook獨愛菊，唔鳩理

Apple已死

太失望

x2

🙈

垃圾Apple

一定好多人未試過就信左樓主🙄
乜事都無

佢真係垃圾黎 以前邊會有咁多bug同 每次都咁多問題
喬布斯 肯定 同一個問題唔會再犯 同快刀斬亂馬
肯定炒左佢

佢管理有問題

肯定好似香港d sub 9 IT公司咁，員工知有bug唔敢出聲，驚一出聲自己要負起fix bug呢隻獲，少理為佳

其實依家做iOS開發個老頂唔係programmer,佢係咪engineer我都有保留...
原本個條友響Steve job死左之後就比人炒左

好少轉輸入法

乜都試，試曬佢d bug出來

可能係 菊花友

出之前洗鬼debug咩
根本個個都係beta

無撚有錯